有冇人屋企都係咁自私

好憤怒.....
父母唔係藍絲，嗰啲人係真心膠
但係就好撚自私
同人講就話中立啊覺得政府都係仆街架啦
同我講就話遊行自然有其他人會去
叫我唔洗去
粗重野等人地做
我地自己唔好瀨屎上身
家姐就日日IG po到自己好似好不滿咁
係咁鼓勵其他人去遊行抗爭
但自己一次都唔出喎
好撚嘔心點解會有d咁假仁假義嘅人

有藍絲嘅屋企人仲辛苦

都係嘅唉

就咁睇落你樓主父母都係細膽和理非
家姐係文宣組啫
叫你唔洗去，起碼唔係反對你去
我老母話我食屎痾飯出去搞亂香港呀
話我出去俾人打死佢都唔會為我喊
只會提4隻字「咎由自取」

佢地有佢地自私 勸唔到就算
你繼續做你覺得啱嘅野就得

父母同你一樣 係咁話 「你覺得你岀去行可以救到香港咩！」真係完全置身事外
我就唔理佢地岀去行，但翻到屋企嗰下好似係去左個平行世界咁

佢唔係文宣架佢
只係唔想比d frd覺得佢唔合群咪求其po下當交貨
父母見住元朗打人就同我講話咪幫拖
見到呢d野要自己快d閃
啊啊啊啊啊有冇人明呢d人完全係牆頭草冇道德標準

講真 你家姐就算冇行動過，都叫唔係藍，已經好過好多人。
最少唔會同你互屌，有交貨咪當多個人發放消息

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

Exactly一樣，對五毛fd就一齊屌後生搞事，對黃絲fd就鬧政府唔啱，覺得人地不幸係人地事自己完全dun fucking care

唉我都唔知咁叫唔叫好
推人出去死自己安安樂樂
佢話要考公務員所以遊行不了每次見到佢都覺得佢好撚虛偽

唔知啱唔啱用落佢到

啱啱睇到呢個post
希望你會舒服啲，不過你父母就...

你父母都係擔心你
唔想無左個仔
試下每次出黎都作個藉口
你家姐起碼都選擇歸向正確嗰邊 慢慢感染啦
真正嘅兄弟爬山唔係怪責同路人做幾多野 係用唔同方法去感染身邊嘅人

講真 做下和理非都好
最多行完咪走囉
連行一步都唔肯

有時真係好燥
我爸一次都冇出過去 睇電視講有關新聞又阿支阿阻
講埋冇建設性9up野

唔係咁係見人講人話見鬼講鬼話，其實唔care邊邊啱，見輿論風向喺度咪企呢邊，大難臨頭隨時出賣你比中共都仲得唉唔識講，可能係我太道德撚掛

大把人都係咁